出去時事台行個圈發覺真係好多癡線佬

政事台就正常得多，比盡都係你屌我我屌你。

cc事癡線都唔係第一日既事

依度有最正常嘅Cowsep﹐眾人都只會係痴線佬

屌你老母！

幫佢打埋

比Cowsep屌過老母=高汁會然認證

仆街比張OUT LAST嚇到個心離一離

點睇呢個K8分身

片？

約佢去HKU見佢死都話要去銅鑼灣😂😂😂

🈶

邊度

係咪好有當年Cowsep 約戰HKU走數既feel呢

大公記者🈶

Cowsep你做乜又變做其他朋友呀

post link會俾人踢.

你私底下腥比連尼住咪得